［救命］屋企有牆蟲

平時唔覺 近排留意到.
想問各位巴打點樣解決

咩黎

好似話潮濕起既蟲.有無計一下杜絕

潮濕引起既咪抽濕囉

抽完都仲有

要keep住抽
你抽完開窗開門濕氣入返就會再濕過
要閂晒門窗抽
抽到濕度低過60
一高過又要再抽

完全 需要 留名 抽完又有 抽完又番番黎

但有無方法清晒佢
清完聽日又係到

漂白水開水抹2次 再抽濕 keep住2星期

最有效方法

用漂白水抹下牆足一星期就得

我屋企都有

屋企都唔洗要 成屋燒

諗緊訓教個時會唔會跌落黎食左

係咪有2條so，個身幾長

唔係呢D.呢D好似係木蟲

開完冷氣唔好咁快開窗

用紫色bio kill同漂白水抹

都係唔得要重新油過天花

我都有